尋日唔小心輕輕撞到的士

利申 我係有錯我認
見到前面有架的士打咗死火燈
諗住cut線 明明望到隔離線架車仲要一段距離先到
我個車頭出咗去cut緊㗎啦然後隔離線車咇我
我聽到咇一聲又見到佢衝埋黎 怯
本能反應扭咗左軚咁就hi凹咗架的士後側少少
佢獅子開大口本來要我賠萬二依家要我賠八千
我唔肯和解 依家報咗警
我應該點做先啱?! 好擔心覺都訓唔到 好驚佢老屈我
我又無乜錢...

你做錯就要賠

賠保險有咩問題

無話唔賠而係佢獅子開大口啫

少過墊底費就係問題

撞的士唔係一千幾百搞掂架咩

呢個就係問題 佢依家問我拎八千我可以點

睬佢老味
hi花小小都8k?
佢以為佢揸緊Audi ?

你撞的士: 一萬起跳 再打7折
的士撞你: 兄弟，小小野就算吶

樓主唔好彩

有冇巴打知點處理

樓主我撐你

留名學嘢

殺到四千先叫正常
揼返出黎都係2、3千 比多少少當飲茶

唔和解既你咪claim保險
到時你同佢都要上庭搞一大堆野
好似仲要你認不小心駕駛（唔記得係唔係）

大鳩佢話到時上庭大家煩，佢又冇時間開工，三四千和解算啦，叫左阿蛇都可以簽和解紙。雖然係明食你水，但係你錯就冇計要硬食啦

你凶返人先得㗎
上嚟連登講幫你啲乜

定左不小心駕駛，算唔算有案底？

佢份工手停口停,如果佢要上庭告你佢自己就無收入

好似唔會

叫佢拎返廠整，整完拎單俾你claim，咁咪唔驚佢食水

佢會屈你，架車拎去整段時間冇收入

要你賠埋佢冇收入

幫佢租第二架

同佢傾下4-5千制唔制啦 小心佢頸痛

我試下同佢再傾下先 唔肯就再諗下計
多謝各位大大嘅意見

Claim 自己燕梳囉唯有